打個風就知邊啲係五毛或者腦細

冧樹冧到咁仲話返得工
係返得工嘅，唔安全嘛
思想咁唔變通，係度盲撐應該返工真係五毛或者腦細先講得出
有啲仲話菲律賓慘過我地，日本都係咁照返
我地情況好少少代表要返工？代表好安全？
都唔知班人有冇腦，同淋奠一樣離地
返少日有幾多損失？交通都要時間恢復架
點都係人命重要啲啦

唔返無問題 扣一日AL

係我真係寧願扣，當抖下
利申 死廢大學生

啲五毛責任同奴性都唔識分